各位手足頂住，有位台灣朋友寫左篇戰友家書同大家打氣

慶豐已亥秋，聞眾英烈平白無故，埋骨異處，死因無可疑於香江大地，而奠以文曰：
嗚呼！汝生于斯，逝于斯，雖為故土；然不知所蹤，当时雖觭夢幻想，寧知此為歸骨所耶？
汝以一念之勇武，無懼暴政，致孤危托落，虽命之所存，天實為之；然而累汝至此者，未嘗非特區匪府之過也。汝幼从先生授課，通曉民主自由之事，明自由之不易，非流血抗爭而不得，一旦長成，遽躬蹈之。呜呼！汝已通透明理，心如明鏡，視死如歸。
余憶往昔，香江兒女與特區匪府同庚同歲，望同享盛世，載歌載舞，一夜魚龍舞。
而当日之情形，憬然赴目。
遙想當年北平六四義士，屍骨未寒，天安門城樓，血染旌旗，舉國上下，閉關鎖國，假以謬論，強安罪名，殺人如麻，鎮壓千里，遂為平靜。
然千里之外，廿二年後，汝已亭亭玉立，儀表堂堂，出落大方，
汝與一眾同胞年年歲歲，秉燭維園，揭匪國之惡行，痛徹心扉，高聲疾呼，自由不死，暴政必亡。
然賊人陳同佳，痛殺女友於一海之隔。遂逃港，掀《逃犯條例》之巨浪，假以此事，成立引渡，送入狼口，其心可誅。反送中之事，初露頭角，汝亦義憤填膺，奔走相告，靜坐遊行，以盼匪府收回成命。
此六月望日事也。汝在九原，當分明記之。
匪府廟堂之高，無憂其民。汝與一眾手足，黑衫黑褲，萬千文宣，築成連儂之牆。一呼百應，萬人空巷。牆內五毛，無不戲謔痛罵，汝亦無所畏懼。
盛夏七月，白衣匪徒血洗黨鐵，正義之師，消極怠工，以何妖為首之財狼，更以眾叛親離之勢與虎謀皮，助紂為虐。
有更甚者，太子一站，豺狼當道，防爆之犬，獵殺平民，黨鐵公司，為虎作倀，拒交錄像，掩人耳目，名曰無人身亡。
凡此云云，雖為陳迹，冤魂不散，無處昭雪。然我一日未死，則一日不能忘。舊事填膺，思之凄梗，如影歷歷，逼取便逝。
吾於一牆之隔，無不痛心也，隔屏望之，悔當時無身臨其境，將嫛婗情状，羅絳記存；
然匪府無動於衷，充耳不聞，鷹犬爪牙，茹毛飲血。差人倒戈，聯手匪國暴徒，劣跡斑斑。數放催淚彈等驅散正當訴求之民眾，同行兒女，正義之時代革命。
槍鳴震耳，浮屍百萬，流血千裏。
眼看高樓，無聲墜落，皆為“自殺”。
新屋嶺上，怨氣沖天，哀鴻遍野，燒殺淫掠。
汝亦悲慼，手足之情，難以割舍，豈料有家而不得歸，油塘之海，驚濤駭浪，汝可冷乎？
然而汝已不在人間，克警以迅雷不及掩耳之勢化汝為煙。則雖年光倒流，當時可再，而亦無與為證印者矣。
抗暴之戰，前仆後繼，血肉之軀鑄人鏈，高歌猛進。

二號之橋，中大兒女以千百之手足，戰百萬日滋之師，眾人皆千里人龍，簞瓢壺漿，
催淚彈與汽油彈齊飛，火光衝天共長天一色。
與此同時，匪首林鄭，盛裝盛宴，洗盞更酌，喜笑顏開。

昔聞匪國，禁百家之言，如今防民之口，扼殺異見之士。
於假疫苗，毒奶粉，瘦肉精，蘇丹紅，鼠疫之事見怪不怪，內外封鎖。
和諧之聲，不絕於耳，暖風迷醉，西湖歌舞。經濟騰飛，高粱豐收。
萬千五毛，為嗟來之食，跪地為奴。
洗腦之士豈能因得知真相而醒悟耶？

今出老解，假以義務，清潔路障。
今日割五城，明日割十城。
試眾人之底線，溫水煮蛙。一國兩制，名存實亡！！

事已至此，吾亦悲憤欲絕，願汝知我共萬千手足為同路之人。
汝之怨訴，汝倘有靈，可能告我？
願汝與逝去之手足，魂歸獅子山下。
风雨晨昏，羁魂有伴，当不孤寂
恨汝與手足遇校不淑，汝之校，避重就輕，大事化小。
沉冤昭雪，路遙漫漫。
嗚呼！哭汝既不聞汝言，奠汝又不見汝食。紙灰飛揚，朔風野大，手足歸矣，犹屢屢回頭望汝也。嗚呼哀哉！嗚呼哀哉！

克警之惡，天理不容，吾當之繼承遺志。
五大訴求，缺一不可。光復香港，時代革命。
今當遠離，臨文涕零。
祈民主自由萬世不朽，榮光終將歸於香港。
手足加油
祝 平安

大家幫手推，幫前線打打氣

"有更甚者，太子一站，豺狼當道，防爆之犬，獵殺平民，黨鐵公司，為虎作倀，拒交錄像，掩人耳目，名曰無人身亡。
凡此云云，雖為陳迹，冤魂不散，無處昭雪。然我一日未死，則一日不能忘。舊事填膺，思之凄梗，如影歷歷，逼取便逝。"

好勁